\LARGE\textbf{Lernziele: Elektrizität}

\begin{table}[!ht]
\bgroup
\def\arraystretch{1.5}
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|p{3.5cm}|p{2cm}|}
\hline
\raggedright Lernziel & Arbeitsblatt & Kann ich\\
\hline
\raggedright Ich kenne die Bestandteile eines Atoms und kann ein entsprechendes Modell beschriften. & Elektrizität S. 5 &\\
\hline
\raggedright Ich kann weiss, welche elektrische Ladungen sich anziehen oder abstossen und somit voraussagen, wie ``gefüllt'' eine Batterie noch ist. & Elektrizität S. 5 - 6 &\\
\hline
\raggedright Du kennst Regeln im Umgang mit Strom & S. 7 &\\
\hline
\raggedright Ich kann voraussagen, ob ein Material elektrischen Strom leitet oder nicht. & Elektrizität S. 8 &\\
\hline
\raggedright Ich kenne die Bauteile eines Schaltkreises und kann Schaltpläne lesen. & S. 9 - 11 / 18 - 19 &\\
\hline
\raggedright Ich kann in einem Schaltplan bestimmen, ob eine Lampe leuchtet und den Stromkreis korrigieren, falls nicht. & Elektrizität S. 12 - 13 / 18 - 19 &\\
\hline
\raggedright Ich kann zwischen Serien- und Parallelschaltung unterscheiden. & S. 14 - 17 &\\
\hline
\end{tabularx}
\egroup
\end{table}

\normalsize
